\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Lors d’un aller-retour en avion de ligne Paris/NY,
    quel trajet prendra le plus de temps ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item \textbf<3->{New York-Paris}
        \item Paris-New York
        \item Le temps est le même
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        Au nord des États-Unis, de forts courants d’air, les
        \emph{jet-streams}, circulent d’ouest en est et poussent l’avion qui
        relie NY à Paris. Dans le sens inverse, l’avion fait un détour pour
        contourner ces courants afin de ne pas être ralenti.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
